佳力高試驗中心IA

Civil IA比左間咁嘅野
有無巴打知好唔好？

東業之流

巴打，咁姐係好唔好做？

I大？ 之前打去次次都係女聽 應該好多女做

係吖

有lab會唔好做？

入去屌住女先啦

係想知前景會點

表妹係依間嘢做chemist
話Ot到仆街

G

做lab 咁睇唔開